女人真係可以錦絕？

六年感情
去到比佢散左之後
佢可以輕鬆落club
而佢明知你一個係到為佢飲酒 喊緊
就算尋晚揾佢挽求完～佢都可以之后通頂落去club玩
第二日
姐係今日～仲block埋你既電話加WhatsApp
同你講byebye
利申 真係散左既話 散左5日

挽你老母

學連登仔亂捉先

錦你老母

樓主夠18歲未

做男人好心就唔好咁廢鳩啦,要求條女同你復合,比D 尊嚴自己好無

係呀
真係可以好絕

i know tht feel bro

既然條女做到咁
仲留戀黎做乜
裝備自己重新出發啦
女人一街都係

一早就頂你唔順 一分就緊係可以輕鬆去玩

返小校園啦

下等人係咁

佢都係投放太多心機落去段感情到姐，呢加比人飛實好傷，大家唔好屌佢啦